啱啱開始玩express.js, 有冇啲必用嘅middleware

如題，想用express 寫個網，有冇啲同performance 有關middleware 一定要試吓

push

用express寫個網？？
frontend用咩先？

bodyparser
cors

Performance wor?

咩叫做同 performance 有開嘅 middleware

sor無睇到內文

諗𡁵只係用view engine 定試吓react 嗰啲js framework。就噉View engine 夠唔夠做？

洗撚用 view engine ，
一個static page 完左

static page 點放database 嘅嘢？唔用database?

邊有加performance嘅middleware
想要performance就唔好用Express啦
如果要間硬嚟講嘅話咪裝compression囉
雖然我唔建議喺Express直接做壓縮

你 react 唔識 call api ?

本身諗住用database, 未試過jam stack

點解嘅？express 慢咩？

vue / react 係 client side render
view engine 係 server side render
你想一齊用都唔係唔得, 笨柒啲啫

基本上無正常 middleware 加完係會快左
express or even nodejs 都唔係最快
要快去玩 golang

頂我由php 轉nodejs就係想快Golang 有咩咁勁？

Firebase firestore + Firebase hosting + Firebase performance SDK + Reactjs + Firebase Cloud Function

利申我做緊個course教人寫blog

唔慢，但係唔算快
Express嘅優勢係方便，但係佢叫唔上高performance
是但搵咗張比較圖：

如果你係寫spa同埋個api唔太複雜，我建議你都係用返原本個http module自已寫request handler

至於壓縮用返nginx或者cdn去做會好好多，畢竟C同JS個performance都唔係相差一點半點

你d英文真難聽到我去睇印度佬好過

npm install ruby@latest rails@latest active-record active-storage active-mail action-cable --save

Firestore 好貴

有冇人有 Spring 版 npm 裝法？唔識搞

npm install spring@latest spring-boot hibernate spring-security spring-jpa lombok --save

why not server side render React?

用Kia

同performance有關就gzip

個網睇到我有啲頭痛 好逼好多嘢

好多謝你嘅意見
我都諗緊可以點改
我應該會參考udemy edx果啲

返去訓教啦 php 分分鐘快過 nodejs 你搵一個high volume 既system 用nodejs 俾我睇下 唔係golang 都用c++ 啦

利申：寫開ts

頂我寫到一半貪nodejs 多package 同一開頭諗住係javascript, 唔使再學多隻language.

pornhub 係幾快嘅

你有錢既 慢極都有個譜

express成年冇update過啦喎

巴打你個網站睇落好亂
請返個人寫UI啦

咁咪之係用next.js

bodyparser合番入Expressjs好耐嘞

係囉，加middleware=每個request都多咗嘢process，好少會快咗 除非cut走request body某啲冇需要嘅嘢？或者用middleware去measure endpoint performance，都可以算係同performance有關嘅

PHP多數轉Java Go，好少轉JS

IT9已經走火入魔

因為諗住玩吓NLP,但唔想學python

今日搞搞吓直接轉咗koa

點會無
其實web搞搞下frontend js都會好自然學得不如學埋node啦既想法

上面 d 人咁惡既
記住裝 helmet.js 可以幫你過到好多 security test
仲有 express-promise-router，用左可以行少好多路

仲有巴打可以試下玩 serverless ()
呢排我都推介身邊 d 人用

要performance可以睇下fastify

PHP已經好快

粗用唔錯
我果陣最煩係cold start 同 駁RDS (connection pool related)

但cron job 其實用serverless 最方便

如果有機會搬走 有時我會serverless+express

有得 set provisioned concurrency 之後 cold start 既問題已經解決左

駁 RDS 係指？因為我遇到問題

之前去 aws 啲 talk 聽過 aftership 同 zstore 啲 serverless architecture 之後就醉心左係 serverless 到 真心玩得過

connection pool reuse issue
果時我用sequelize 唔記得最後點搞了

freelance/prototype 用serverless 一流
加埋terraform 就好易deploy
long term問題係太多api 就會爆method limit
果陣有得fix 但搞咁多不如搬去non serverless 算

python 都有類似就係zappa +flask

如果要做social login ,用static page 做唔做到㗎？